我真係好肚餓 唯有

食兩包著片頂住先 訓醒去食大餐

龜龜狗狗熊熊都一齊食

好大食

唔怪得d手指咁粗壯

痴線 張床一定勁污糟

好餓啊

手指短 但腳長同高

呢個鐘數食咁大碗想肥死

我係張枱度食嫁

聽晚做返運動

食完m記我都好餓

淡味版熱浪

無圖你講乜都得

食野啦 依家既m真係食唔飽人嫁

下 好味過熱朗喎

pm

講笑 你就想

啲公仔好得意

想唔想同佢地做好朋友

我想問食薯片都用叉係咪有病？

我一路睇劇一路覆whatsapp唔想整油隻手仔嘛

好彩今次只係薯片

係咪好仁慈

肥仔手

肥妹

rich wings

死肥仔

我隻手比正常人細

肥狗狗

咁都rich咩 18蚊

我食極唔肥

死肥翼

咁叫瘦翼

死mk仔

靚翼

隻痴真係幾得意 好想攬住瞓

幾高啊

我成日訓到流口水落佢度

175

好想食..

比包你囉...

係就快啦 點比我

Where r u 有冇餓成咁